點樣Check小腦萎縮症？

睇醫生Check就一定架啦，但係要排公立定係直接搵私家Check？
同埋Check一次洗唔洗過萬蚊

大約一年前我開始行路果陣會失平衡( 唔太嚴重嘅)，同埋企定定唔郁都會向左右郁
我唔知係純粹自己平衡感差定係點，但我都想Check下等自己有個交代 ，有冇巴打對依方面有認識可以解答下我

交代返先，今年20歲
同埋依個月開始Feel到隻左手開始有啲震
同埋心跳得好快
我唔肯定隻手震係關心跳事定點，但已經開始做下運動 ，希望可以健康啲

Push

Good luck

係唔係血糖低渣

應該唔會
搵日同老母傾下先

rip

屌，Check一Check，血糖低D症狀又幾似，因為我不嬲都冇食早餐既習慣，同埋午餐食無定時/有時食個包就算
但我又唔肯定自己係唔係血糖低 ，搵日搵家庭醫生睇下先

淨係左手？右手呢？
震成點？
手腳會唔會冇力？冇感覺？
睇野有冇重影？
行路企唔穩？
食野有冇問題？

一公升眼淚

屌
真係要照下個腦
有冇巴打知道幾錢一次同埋搵邊間照好

你之前頭痛？宜家仲有冇？

你可以試下屋企單腳平衡企你度得下點，如果叮樣平衡力 ok 嘅話，好大機會血糖偏低。有時太趕冇食野/太大壓力 feel 唔到肚餓都會搞到血糖低，然後行路跌跌撞撞咁

Sor講錯左，應該係右手震，左手好似冇
1.震既程度係D手掌位會跟心跳咁微微震，唔係話震到人地都睇得出
2.咩叫做重影
3.唔會冇力呀，亦都唔會冇感覺
4.行路會間唔中向左右搖囉，我個人覺得唔太嚴重。不過企定唔郁都會有D平衡差(向前郁)既感覺
5.食野完全冇問題

間唔中會頭痛囉，不過都係同一個位痛。
Touch wood，依排冇頭痛

睇野會影像重疊
一個蘋果變兩個蘋果

Touch wood 冇呀

呢啲叫捱夜太多 我建議你照下條腸先

你又知我成日捱夜嘅

即使有其他可能性，但為左長遠起見，我都想去Check一check，有冇巴打知道可以去邊到check?

下世小心。

口臭

手震

無知一問 關條腸咩事？

唔夠訓姐 我都有你所講既病徵
日日訓3~4小時

樓豬 我就冇行路失平衡
但你講既企定定會前後左右郁 我都有
等mtr等巴士 或者合埋眼洗頭個陣更明顯
你有機會同我一樣係耳水不平衡
好小事 冇得醫 最多食止暈藥

果陣我去睇醫生 佢叫我合上眼行路
同埋合上眼比人前後左右都輕輕推下
好似推不倒翁咁
如果合上眼行到直線 同埋又冇比人推跌到
應該唔大問題
至於心跳 訓得少 訓得差都會心悸架

Check下點都穩鎮d 比自己個安心

樓上個個識少少扮代表，信一成都死

聽我講，做檢查一定係私家做，公立等幾年

你個情況要搵腦科醫生睇
其實求其上網搵一個已經夠做
但如果想要品質保證既，我會搵大學醫院教授睇私家症

點睇佢都係似 食無定時 訓又無定時食親9成垃食物，香港過緊美國時區，照肝照腸先就岩，有排都未到個腦

要照磁力共振 應該都唔會平 但為左健康照照佢

個陣我長期頭痛頭暈
我keep住1,2星期就去睇一次醫生
有次頂唔順 我去醫生到話要照腦
叫佢寫referral比我去照
個醫生我由細睇到大
佢話照腦閒閒地過萬 叫我唔洗衝動擔心
做左d簡單測試先
覺得我有問題先會寫紙比我去照

d測試就係我打果d 你估我自己9up出黎？
好心幫下樓主又要比你屌

而且我都有叫樓主去check
亦無話佢100%係冇問題/有問題

唔好嗌交啦

巴打都Check Check佢好喎

哪有錢

九千幾

sor
我係講樓上個個
唔係樓上果個，無針對巴打你

只係大家都係由第一身分享經驗，你既病同佢未必同，你既治療方法就唔會同佢一樣

例如你話你係耳水不平衡，樓主可能係小腦問題，如果聽完你講之後佢覺得自己都只係耳水不平衡，咁就會延誤治療

所以要睇醫生同做檢查先可以作準

好撚貴

鳴呀，但真係好貴

照MRI啦 呢啲錢唔慳得
我好易頭暈 搭車搭地鐵都暈車浪 行路好易仆街 又會頭痛
照完MRI發現血管增生去咗左內耳 而家等睇耳鼻喉科

條命係無價
睇左醫生先
之後點樣檢查就再下一步先諗啦

搵左家庭醫生問問先

人在天堂 錢在銀行 無左條命定無左九千蚊 自己諗下邊條蚊抵D

血糖低

冇左條命抵啲
最怕死唔去，身患大病
所以九千蚊都係唔慳得

都啱嘅，同老母傾下先

我果次入法國醫院照腸鏡加磁力共震 都係萬3夠比 點都要睇架啦 買個安心

可唔可以有節律咁做重覆動作？

可以呀

我開始懷疑係自己對太幼腳支撐唔到上半身，所以搞到咁

似精神病多d
有隻精神病係成日少少野以為自己有病
google 埋自己仲確信自己有病
你會不斷去做檢查求安心
但當你正常番既時候就會覺得自己好on9

樓主你應該暫停google 先
食番正常三餐，做少少運動，唔好覺得自己有病住
如果真係仆街次數多，仆得黎身體四肢又反應唔切果種
再去照腦啦
唔平架

好多CHECK唔到咩事就屈人有精神病

搵尖沙咀黎永輝醫生 腦科黎講佢最出名 好有醫德

我同樓主有同一個問題，不過我嚴重少少

搭單問

Tg me

我是唔是痴左線

我打算問左個家庭醫生攞左啲意見先

巴打點嚴重法

Tg你做乜
借錢呀？

如果你唔介意去支那嘅話我可以教你上深圳照磁力共振

利申一年前照過

有時啲手指會屈埋一齊，雙手麻木張唔開 通常每次維持幾個鐘伴隨著膊頭抽筋，我都唔知因乜解

同你同一情況，加埋長期頭暈疲倦，照腦照腸照胃照頸椎甲狀線血全圖心電圖咩都check過曬，咩事都冇，到而家5年都未死得，樓豬唔洗怕

樓主，真係唔好再google
我以前有一排行路成日覺得自己搖下搖下，狂作嘔，係咁search自己咩病，以為有絕症。之後好唔開心，覺得自己就死，日日喊。好怕屋企得我一個，因為我驚死左冇人知。諗起都覺得自己on9

有親戚係咁，日日都話驚自己生cancer
一時又話胃有事要照胃鏡，照完無事又話個醫生唔得
之後又話氣管唔好，睇個濕鳩中醫叫佢戒食菜

不過你應該唔係呢隻，去揾個細心嘅普通科醫生問吓先啦
你住邊區睇吓我識唔識啲好醫生

咪水人返大陸

巴打你似係中風喎
真係拿拿林搵醫生Check下

洗左幾多錢

巴打係睇左醫生知道自己冇事？

巴打有心 ，過兩日應該會搵家庭醫生問下